哈利梅根介入美國大選令英女王不悅 7成英國人贊成拔頭銜

哈利與梅根努力刷存在感的同時，卻讓大西洋另一端的英女王相當不悅，英國《周日泰唔士報》報導，以英女王為首的英皇室，向來謹守政治中立原則，他們的發言已被視為違反當初哈利與女王談判脫英條件中「所作所為都將擁護英女王價值觀」的約定，除此之外，「萬一川普再當選並訪英，英女王對於孫子與孫媳曾公開反對川普該如何應對」？

由於哈利與英女王談判時，曾說好他們脫英1年後，英皇室將重新審視對哈利夫婦的安排，消息來源說：「本來談判的門是打開的，哈利原希望可回到皇家海軍陸戰隊職務，現在將困難重重。」英皇室明顯已在與他們劃清界線，對外表示，「哈利已非執行皇室義務的成員，他的發言純屬私人範疇」，據說皇室內部甚至開始討論是否拔除哈利夫婦「薩塞克斯公爵與公爵夫人」的頭銜。

據英國《Tatler》雜誌的調查，英國人似乎也不滿哈利夫婦言行，高達68%民眾認為應摘掉他們的頭銜；另外63%民眾認為就算梅根有美國籍，也不宜對美國政治發言，還有35%的人深信梅根「未來想當美國總統」。

美國總統唔好嚇我

黑人 + 女人 = 大撚哂

呢個黑妹害死哈利王子

呢個女人真心煩

養廢人

牛唔飲水

黑妹的收陰肌肯定好勁，哈利都被降服

又係班左膠

皇室歷史最差

佢似足佢老豆

事頭婆成90幾歲人，你兩個就唔好搞佢啦，真係被個孫仔搞到臨老唔過得世

又話脫離皇室
仲要用個朵做號召力

Harry 將來真係要幾多 luck 先夠

佢哋兩個係咪要撞車喇

點解唔撞死隻死黑雞